四球殘爛散上車盤 「竟然用生繡衣架拉住隻壞窗！」

望乜撚呀七頭買啦買啦

Jay唔知有無上連登

係咪廢西三寶黎？

片中提到置樂，269呎...
絕對係啦

400萬

就咁睇間隔算實用、採光ok、樓下乜都齊、附近又幾個商場、西鐵站大約行15分鐘就到

講真340萬又好似合理，唯一係40年樓齡

仲有樓下街市呢，呢個真係屌唔撚緊

中層應該唔怕掛？

都唔知條女係咁講乜柒隻窗就甩 屌你 唐樓買番黎9成要再重新裝修 係都係睇間屋間隔實用性 窗戶數目採光度 同層樓坐向啦

其實340萬嘅樓唔好要求太多啦

佢中層 有梗廚又算有少少裝修

只要唔係返夜班 應該已經避咗日頭最嘈果段時間

加上買得依款樓都係單身/小家庭上車

做9成按揭 34萬首期 月入3萬 月供12-13k 相對好輕鬆

同價位市場上 勉強買到劏房系列AVA 150呎 住一個都嫌少啦

廢西3寶有人追捧都唔係無佢嘅原因

利申: 非屯門人非AA 想買自己搵Dennis

有無諗過樓齡滿40年要夾錢大維修

前排300萬果間同這兩間有咩分別？

好戇鳩

30年樓齡嘅樓
都肯定要拎四十萬以上出嚟大翻新 ga la

唔係諗住即買即住呀？

裝修過就ok
不停抺黑呢啲盤做乜鳩

Jay 我係你嘅fans

得得意意咁又有d波路 好想做佢男朋友

頭女做乜鳩咁樣搏上位

豪裝完都仲平過出邊D樓, 其實真係唔錯

做開租客睇盤心態tune唔到

400萬 + 40萬
vs
900萬

買4m樓下睇樓睇裝修真係on9

依啲咁舊既樓裝修就緊嫁喇 睇佢啲爛牆爛窗都哂鳩氣 人地用左成三十年你唔係諗住繼續用咁環保呀
不過置樂都算屯門唔就腳啲位黎 西鐵輕鐵站又遠 搭巴士出市區返工又永遠冇位

又嫌遠 又嫌舊 又嫌環境差 又嫌貴
呢個價買到d咩先

on9垃圾片。

4球預左比多3-40萬裝修換窗電線水喉

行15分鍾

睇舊樓睇裝修 離地到

呀JAY好正好想屌

3百幾萬唔使裝修即住，呢啲盤先要驚啦

咁在時代廣場又真係有

可以上一手裝修完至放

真係有
隔離兇宅

殘爛散

乜9野term 黎架，好撚核突

40年樓喎

街市班仆街叫賣可以嘈到你十幾樓都聽到，同埋出入一定阻鳩住哂成地濕哂發泡膠箱不在話下

其實主要都係行商場室內去，成個路程得一條十米左右馬路
加上嗰頭其實好鬼多巴士出區外

依啲我個人黎講接受到，係驚老鼠小強

唔好睇完有線果D驗樓節目扮專家啦

人地驗新樓,
你睇四十年樓

你唔講無會所?

四百四十萬雅裝應該比四百萬殘樓易賣？

因為對買家嚟講首期要四十四萬同八十萬（連裝修）比（唔計稅項同雜費）

賣家都係實收400萬

點解唔簡單裝修完先賣？可能可以再賣貴啲添

好簡單，佢估價超過咗層樓四十萬，額外借多啲錢用嚟裝修就搞掂

personal loan? 按揭唔係最多九成？

其實屋內的野幾殘有乜所以, 裝修順便執埋佢咪得囉

最驚係唔到你管的野出問題

第2個單位
個廁所流水裝修解唔解決到？🤔

漏水係屋內範圍, 一定整到, 反而係條大裂紋要了解下咩原因做成